其實黨鐵擺多咗咁多人捉跳閘點解仲要跳？

高成本低傷害

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

吓？ 跳咗咁多次都冇比人捉過

幾多轉？

應該都有20程

高風險因爲太小人跳

直係係高風險

啱啱跳完有人捉 即刻跑走啲粉紅色都追唔到 點解唔跳？

日日跳跳左兩星期 無事
有咩事咪跑

學吓咩叫倖存者偏差先，事實上你跳成20轉先抵消到手足比人捉一次嘅成本，而近期咁多手足比人捉，你咪諗吓咁做到底係抗議黨鐵，定送錢比黨鐵囉。

衰一獲都500 喎清，仲要資料好有可能直送狗房

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

安全d用長者卡
節省左既錢去捐助義士

條數計出嚟一定唔止20次。根本就係錯誤嘅選項嚟

你哋所講嘅比人捉咪跑走，係因為你哋冇遇到便衣同休班警，尋日大學站先有手足比休班警捉。出站都算，入站我唔認為正常人會賣得甩警察嘅捉捕。

今朝兩部連埋嘅大閘機
企咗4個foodpanda

唔當場斷正面口都會咁樣黃咗啦

直接罷坐

有能力嘅罷坐啦
一蚊都唔好畀佢賺

其實係呀， 一個幾毫對狗鐵不痛不癢。 就算你跳99次無事， 俾佢捉一次佢都翻本。 高成本低效益。

得閒幫佢搵下露天路軌有無死貓死狗仲好啦。

罷坐呢樣真係work 咩，大西北係罷唔到㗎

係囉，真心覺得低能！
對家仲要落咁多人去捉

我寧願搭巴士兜路都唔撚搭黨鐵

大西北咁多巴士 又有咁多轉乘優惠
又有九巴月票 學生又有即日回程半價
根本好多選擇
我住九龍 買月票又唔抵 車駁車畀足兩程錢又係咁坐

跳係態度 唔係因為缺錢
呢個post九成打手

明目張膽先叫不合作運動，我地係違法達義

咁okay

唔啱你自己聽唔啱心水又話人打手，咪咁低能喇

練膽
連藍c黃人都淆 見到防暴重唔嚇到瀨屎?
所以唔敢打狗救人係有原因

宜家咁多休班狗休班藍絲休班廢老去捉，仲跳乜春
手足 唔好做呢d 無謂嘢喇

話黨鐵捉一次人就返本的根本on9
黨鐵e+請多幾多人捉跳閘，唔撚使出糧咩

捉人嘅好多都無收錢嘅，就算有收錢咁點解仲要俾佢捉到水收回成本？答我pleaee

講就講咗，唔聽無計。

可行的話盡量坐巴士啦

好多都係藍絲group 自發捉人

跳閘帶唔帶口罩？

我眼見咁多次都無

其實主流意見係唔跳不如停左佢算，大家一齊跳先安全呢樣嘢係我理解錯左。
其實大家會唔睇燈過馬路，我就係唔明大家點解會過，而閘就跳唔到，香港有1/4人出左黎表態，4個有一個跳已經好安全
比個例子大家，咖啡想告你唔睇鐘過馬路，成條路得你亂過咁我一定捉9你啦，但十個過馬路有2-3個人亂過 我已經捉你唔到啦
申 個過執法

係好身手呀，唔代表有幾勇囉

日日一次，都唔知幾耐
未俾人捉過

跳唔跳閘自己諗，但要清楚現時風險
狗而家用入侵罪告，可能留案底，並用大量狗睇閘
我就覺得唔值得搏

推

冇能力走同冇觀察能力就唔好學人跳
見到門口有foodpanda咪行去側邊d闊閘
下下都同佢地硬拼咩

個個好似你咁識走位就好喇

跳係一個責任,一種表態

foodpanda黃衫淨係會管自己視角發生既事
睇唔到就唔理
總之佢見你唔到
你行入去同佢點頭微笑都得